有冇人喺學校大禮堂考試“未”聽過咳聲?

印象中每次都實會有幾條友考考吓會咳
會唔會增加考試壓力?

大家一齊咳，攬炒

擾敵

新移民學生會唔會嚇到U咗
之後考毅進
做狗
完

成班fd一齊鬥咳

今次真係殺敵

Listening